[報告] 搶先到手 智雲 Smooth Q 開箱

首先要多謝雅仲巴打 佢讓我拎先
如果唔係趕唔切去英國前收到

幾經辛苦 終於收到
因為全中國 甚至全世界都想買呢支Smooth Q 試玩
缺貨問題我估未來1-2 個月會解決

睇得出智雲係想攻佔呢個手持穩定器既市場
呢個保護套真係我見過最靚
唔係好硬 有d彈性 可以容易收藏

其他就無咩特別
好似得呢個說明書同差電線

本尊出現

我買既本身係黑色
但係因為缺貨到極點
粗粗地用住灰先啦 睇落又唔錯
質感係膠 但望落都似金屬 反而黑色就好膠

試用報告：
穩定拍片好呢樣唔洗講
對比其他3軸 我自己覺得都唔輸蝕
佢其實都抄足DJI 又有全景 又有time lapse
小弟就未有時間 同天氣試足晒
但係室內玩都唔錯 尤其佢ZY play 呢個apps
都可以較到拍片既quality 同埋iso 果d
呢個價位絕對對得住佢既質素

缺點：
渣得耐都會有少少攰 轉手使用就無問題
手感係膠 但呢個價位 算係咁啦

價錢：
我買係優惠價679 因爲個期做緊返現
呢家全部正價799 但其實都好抵玩
我係同一間叫「海牙科技創新」買
佢大陸包郵，我用埋淘寶直送 送到附近既郵局
都係13 蚊rmb 抵過集運 仲要唔知會唔會壓到
同買Peak Design 一樣 只要用我「Drstrange」
呢個Coupon Code 就可以平69rmb 用730 蚊買到
但記住要去淘寶搵返同一間店鋪
希望巴打們都會鍾意啦

原來未發貨？見朋友玩咗好耐

可能佢係hk 買 / first Batch

好似買咗九百左右

咁佢應該係第一水有平
呢家大陸起晒價

訂左，等發貨

好似幾抵玩
但 support gopro 嗎？

究竟Google幾難用

會Support 的
但詳細我都要研究下

sorry
小弟即刻去 Google

放心會support 的

宜家淘寶仲買得切嘛 月中就去旅行了

你要問問 唔敢答實你

個coupon code 係邊度打？

客服同佢講

好似好好玩

大陸野都好搶？
等佢出多排降價啦

有咩好用穩定器介紹番

睇落粗用就ok

咁既價錢俾個Gimbal你都唔好有太高要求

依家d器材咁平民化，拍片撚無藉口唔鑽研剪片

你講片入面條女

岩岩出都等？呢家無貨喎巴打
你等囉

呢個價錢算係咁
鬼佬試落同DJI 差唔幾嫁

樓主可唔可以加我tg 有啲野想問下你